係咪鬼佬住屋問題較少，所以罷工參與度咁高？

個個唔驚冇左份工

一來本身就唔係好做野，罷唔罷都係 hea 下

二來外國好多職位都只係 part time / causal 形式請人，員工對公司歸屬感本身就唔高，自然有怨氣就即刻罷工

人地奴性冇咁勁姐

如果香港住屋問題得以紓緩，香港人會唔會問：「好食好住，仲出嚟抗爭做乜9？」

搞左工會先

你老細同事都唔罷 自己一個罷咪好大壓力

根性問題

工會保，唔炒得？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

本身法律有勞工保障

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務